TG漫畫谷招人

開錯左係活動台

漫畫谷招一眾動漫巴絲
自由討論，主要漫畫（日港美韓漫及其他都得）
要活躍人士，多參與討論
谷聚睇情況，join唔join隨心
唔要狗公娘娘
唔要痴線

pish

討論漫畫點解要知係男定女

討論漫畫都要開谷

165男 68kg
鐘意環遊世界
想識絲打
有誠意既留tg 我會揀黎覆

填H漫係咪唔比入

唔要狗公娘娘
唔要痴線

呢2個要求你都係唔好動物台搵人好d....

我155絲 83KG
識你OK?

del左

我12碎入唔入得-__-

大家都係想約炮啫

開谷了，暫時有10人
繼續pish

開始多人
pish

好多睇開漫畫既巴絲
再pish

三個月仲pish唔pish到
又想加人了